{
    "Ciclo": null,
    "Descripci\u00f3n de Ramo": [
        "RAMO_DESCRIPCION"
    ],
    "Capitulo": null,
    "Descripci\u00f3n de Reasignacion": [
        "REASIGNACION_DESCRIPCION"
    ],
    "Ejercido": null,
    "Grupo Funcional": [
        "Finalidad",
        "GF",
        "Grupo Funcional"
    ],
    "Funci\u00f3n": [
        "FN"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Entidad Federativa": [
        "Descripci\u00f3n de la entidad federativa",
        "ENTIDAD_FED_DESCRIPCION"
    ],
    "Reasignacion": [
        "RA"
    ],
    "Tipo de Gasto": [
        "TG"
    ],
    "Concepto": null,
    "Entidad Federativa": [
        "EF"
    ],
    "Modalidad del Programa presupuestario": [
        "MOD",
        "Identificador de Programa Presupuestario",
        "Identificador del Programa Presupuestario"
    ],
    "Descripci\u00f3n de la modalidad del programa presupuestario": [
        "MODALIDAD_DESCRIPCION",
        "Descripci\u00f3n del Identificador del Programa Presupuestario",
        "Descripci\u00f3n del Identificador de Programa Presupuestario"
    ],
    "Aprobado": [
        "PEF_2016",
        "Importe Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n",
        "Importe Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n (PEF)"
    ],
    "Pagado": null,
    "Clave de cartera": [
        "CLAVE_CARTERA"
    ],
    "Descripci\u00f3n de la Actividad Institucional": [
        "ACTIVIDAD_INST_DESCRIPCION",
        "Descripci\u00f3n de Actividad Institucional"
    ],
    "Modificado": null,
    "Adefas": [
        "ADEFAS"
    ],
    "Actividad Institucional": [
        "AI"
    ],
    "Ramo": [
        "RAMO"
    ],
    "Objeto del Gasto": [
        "CONCEPTO"
    ],
    "Ejercicio": null,
    "Fuente de Financiamiento": [
        "FF",
        "Fuente de Finaciamiento"
    ],
    "Partida Gen\u00e9rica": null,
    "Descripci\u00f3n de Fuente de Financiamiento": [
        "FUENTE_FINAN_DESCRIPCION"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Grupo Funcional": [
        "Descripci\u00f3n de Finalidad",
        "GRUPO_FUN_DESCRIPCION",
        "Descripci\u00f3n de Grupo Funcional"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Funci\u00f3n": [
        "FUNCIONL_DESCRIPCION"
    ],
    "Unidad Responsable": [
        "UNIDAD"
    ],
    "Partida Espec\u00edfica": null,
    "Descripci\u00f3n de Tipo de Gasto": [
        "TIPO_GASTO_DESCRIPCION"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Programa Presupuestario": [
        "PROGR_PRES_DESCRIPCION"
    ],
    "Devengado": null,
    "Descripci\u00f3n de Capitulo": null,
    "Descripci\u00f3n de Concepto": null,
    "Descripci\u00f3n de Unidad Responsable": [
        "UNIDAD_DESCRIPCION"
    ],
    "Programa Presupuestario": [
        "PP"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Subfunci\u00f3n": [
        "SUBFUNCIONL_DESCRIPCION",
        "Descripci\u00f3n de subfunci\u00f3n"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Partida Gen\u00e9rica": null,
    "Descripci\u00f3n de Partida Espec\u00edfica": [
        "Descripcion de Partida Espec\u00edfica"
    ],
    "Subfunci\u00f3n": [
        "SF"
    ],
    "Descripci\u00f3n de Objeto del Gasto": [
        "CONCEPTO_DESCRIPCION"
    ]
}