{
    "Ramo": [],
    "Descripci\u00f3n de Funci\u00f3n": [],
    "Descripci\u00f3n de Subfunci\u00f3n": [],
    "Modalidad del Programa presupuestario": [],
    "Tipo de Gasto": [],
    "Descripci\u00f3n de Grupo Funcional": [],
    "Ejercicio": [],
    "Ciclo": [],
    "Entidad Federativa": [],
    "Subfunci\u00f3n": [],
    "Fuente de Financiamiento": [],
    "Aprobado": [],
    "Descripci\u00f3n de Ramo": [],
    "Funci\u00f3n": [],
    "Actividad Institucional": [],
    "Descripci\u00f3n de Unidad Responsable": [],
    "Descripci\u00f3n de Fuente de Financiamiento": [],
    "Descripci\u00f3n de Entidad Federativa": [],
    "Descripci\u00f3n de Objeto del Gasto": [],
    "Objeto del Gasto": [],
    "Programa Presupuestario": [],
    "Unidad Responsable": [],
    "Descripci\u00f3n de Programa Presupuestario": [],
    "Descripci\u00f3n de la Actividad Institucional": [],
    "Descripci\u00f3n de la modalidad del programa presupuestario": [],
    "Grupo Funcional": [],
    "Clave de cartera": [],
    "Descripci\u00f3n de Tipo de Gasto": []
}